[月經]點學英文好

英文好廢趁呢排做廢青想學好啲英文
DSE英文符碌有3 入到個濕鳩水泡科 雖然degree grad但英文完全唔掂
Grad左之後更加少接觸英文 感覺自己愈黎愈廢
返工見到其他人英文好我咁多好自卑
想問下各位點樣令到啲英文進步

藍絲youtuber

拉

藍屍

拉你臭閪

唔睇藍屍channel
認真求教

睇原版哈利波特

BBC learning English apps

聽rap with lyrics on YouTube. Play it on .25 speed

真既，睇劇好幫到。

Thanks即刻down黎睇下

個人唔中意睇劇搵電影睇算

都可以既，要重覆睇囉，有時啲字，啲phrase 要重覆聽先記得

我有套劇睇左5次。可以唔要字幕都知佢講咩，再學埋佢地講野。

有朋友特登睇abbey downtown練英國口音。佢每句停每句跟著講。我就無咁好耐性。

我自己好鍾the dark knight
由中文字幕 睇到中英 再睇到全英 再到冇字幕
超過數十次但每次都好正
慢慢就學識d

係呀，搵到鐘意既戲係咁煲係有用，我鐘意睇喜劇IT Crowd. 笑到gap gap聲，睇多幾次都唔悶丫嘛😂

試試先 有冇戲推介下

睇netflix開英文字幕
真心有用

巴打到有明顯進步大約用咗幾耐時間

用鐘頭去計啦，起碼300個鐘。

至於講野，真係要搵人練。如果無人練就自己同自己講野。